有冇人同我一樣感受唔到另一半嘅愛

有時候覺得自己似佢隻狗多過似佢男朋友
同你出街如果有其他人喺度 唔好話錫 手都無得拖
ig又從來唔會放相 電話又唔會比我睇
之前睇咗佢一次電話可以嬲到話分手
但係又要我放相又要睇我電話
甜言蜜語更加無 同埋雖然唔係話想要佢送我啲乜嘢 但係佢一樣有意義嘅嘢都冇送過俾我 我想有嘢紀念下都無 最嬲嘅係有時佢明知人哋其他男仔對佢有意思佢都會同人哋保持聯絡 仲話係朋友叫我唔好多心 hi你 唔係想溝你點會叫你著多件衫食咗飯未又買嘢食過嚟俾你
打電話叫佢起身仲要俾佢鬧 有嘢搵我幫手就笑騎騎
無奈我唔係佢身邊冇得理佢 唉

利申：long d 呢家只係兩個禮拜冇見已經咁

I know that feel bro

帽事既

咁樣一定收皮

i don't know that feel

仲要long d 玩完

好快散

護眼post

我都覺好快玩完
但係我真係好愛佢

巴打 我同你situation 好似 原來唔覺得佢鍾意我

巴打 同是天涯羅樂林

之前係咁

依家散左

hehe?

想打 完全唔覺得* btw 佢朋友唔知我存在咁滯 佢冇咩打算公開 我好似冇身份咁 錫又唔錫 我愛你/掛住你/任何打氣嘅話都冇係佢口出過 脾氣就識發 有事就兄弟 冇事就契弟咁款 好難頂 覆又hea 覆 先一頭半個月,寧願睇劇都唔online 同你傾多幾分鐘 我究竟是甚麼

好快收皮

絲打話你知 佢一係唔識拒絕你 一係搵你攝時間
一係你太樣衰唔想比身邊啲人知你係佢條仔

咁唔係叫兵咩

你真係以為自己係佢男朋友?
訓醒未?

我

有人唔做走去做狗

唉 佢岩岩又發9我脾氣 我愛佢緊張佢先哄佢 係咪因為我咩都冇所謂咩都就佢就可以咁樣
我係佢心中乜地位

我之前long d 嗰個都係咁

好大機會散 有可能佢未諗清楚就同你係埋一齊

臭雞

讓哂步次次都係我搵番佢先 佢又唔聽電話唔理我
好難頂